[南泡左癌復發] 金仔出火成功

節錄

The missile flew some 700 kilometers and landed in East Sea. The flight distance suggests a success of the missile test.

President Moon convened an emergency meeting of the National Security Council to discuss the issue. The meeting started at 7 a.m., according to Cheong Wa Dae.

即刻成功

金仔先贏文在寅一仗

金仔燒煙花賀新總統上台